跳閘捐錢計劃正式啟動!

大家都知黨鐵有幾狗
閘就跳硬
但慳落嘅錢可以點用呢?
我建議用作捐款 捐俾反送中基金,立場,傳真社
幫助義士/良心傳媒

仲可以避免有啲人話我地跳閘唔係為公義
而係為逃票

今日save咗$30
大家加油

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞